邊度有得免費知自己信用評級？

想知自己信用評級可以去邊申請呀？
有無免費app可以睇到？
環聯個網完全用唔到

環聯一日未解決佢嗰網上漏洞，一日都冇網上途徑去查詢。

其實加個電話雙重認證有幾難

咁都負皮

申請信用卡，唔批會有

唔批都有唔同原因
如果年薪唔夠reject你
冇check過TU
都一樣冇用

年薪咁高，果少少錢都想慳

50萬年薪收入太高？ 連登fresh grad都5萬月薪60萬年薪啦 係咪冇讀u出黎做地盤呀你 50萬年薪養自己都成問題啦，痴痴地線。

申, 100年薪個D

其實可以比錢去查

親身上 Gateway 搞啦

(除非你識銀行批 credit 嘅職員，RM都唔會睇到)